\newpage
%%%%%%%%%%%% Цитируемая литература %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\def\oldbibitemii{} \let\oldbibitemii=\bibitem
\def\bibitem{\stepcounter{bibcntsynref}\oldbibitemii}


\makeatletter
\renewcommand\@bibitem[1]{\item\if@filesw \immediate\write\@auxout
   {\string\bibcite{#1}{\theenumiv}}\fi\ignorespaces}
     %% to replace "\the\value{\@listctr}" with "\theenumiv"
\renewcommand\@biblabel[1]{#1.}

\let\OLDthebibliographyii\thebibliography
\renewenvironment{thebibliography}[1]
     {\section*{\refname}%  %% use \bibname instead of \refname if using the 
                            %% report or book document classes
      \@mkboth{\MakeUppercase\refname}{\MakeUppercase\refname}%
      \list{\@biblabel{A\@arabic\c@enumiv}}% 
           {\settowidth\labelwidth{\@biblabel{A#1}}%
            \leftmargin\labelwidth
            \advance\leftmargin\labelsep
            \@openbib@code
            \usecounter{enumiv}%
            \let\p@enumiv\@empty
            \renewcommand\theenumiv{A\@arabic\c@enumiv}}% 
       \setlength{\parskip}{0pt}
       \setlength{\itemsep}{0pt plus 0.3ex}                             
      \sloppy
      \clubpenalty4000
      \@clubpenalty \clubpenalty
      \widowpenalty4000%
      \sfcode`\.\@m}
    {\def\@noitemerr
       {\@latex@warning{Empty `thebibliography' environment}}%
      \endlist}
\makeatother

\ifthenelse{\equal{\thebibliosel}{0}}{% Встроенная реализация с загрузкой файла 
%через движок bibtex8
%  \renewcommand{\refname}{\large \authorbibtitle}
%  \nocite{*}
%  \insertbiblioauthor                          % Подключаем Bib-базы
  \renewcommand{\refname}{\large Цитируемая литература \vspace{-1.5ex}}
  \insertbiblioother   % !!! bibtex не умеет работать с несколькими 
  %библиографиями !!!
}{% Реализация пакетом biblatex через движок biber
  \insertbiblioauthor                          % Подключаем Bib-базы
  \insertbiblioother
}


\newpage
%%%%%%%%%%%% Публикации %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\newbibstartnumber{1}
%Для запуска выполнить комманду 'bibtexu bu, bibtexu bu1, bibtexu bu2'
%\let\thebibliography\OLDthebibliographyii
\def\oldbibitem{} \let\oldbibitem=\bibitem
\def\bibitem{\stepcounter{bibcntsyntot}\oldbibitem}
\begin{samepage}
\subsection*{\authorbibtitle}
\vspace*{-1em}  
\renewcommand{\refname}{\normalsize  В изданиях, рекомендованных ВАК:
                       \vspace{-1.5ex}}  
\begin{bibunit}[BibTeX-Styles/ugost2003] 
\nocite{*}
\putbib[biblio/authorpapersVAK]
\end{bibunit}
\end{samepage}

\newbibstartnumber{\numexpr\value{bibcntsyntot}+1\relax}


\def\oldbibitemi{} \let\oldbibitemi=\bibitem
\def\bibitem{\stepcounter{bibcntsynother}\oldbibitemi}
\vspace{-2.5em}
\renewcommand{\refname}{\normalsize Другие публикации: \vspace{-1.5ex}}
\begin{bibunit}[BibTeX-Styles/ugost2003] 
\nocite{*}
\putbib[biblio/authorpapers] 
\end{bibunit}

\usetotcountfile{./total_bib.aux}
%\setcounter{bibcntsyntotal}{\numexpr\value{bibcntsyntot}-\value{bibcntsynref}\relax}
\setcounter{bibcntsyntotal}{\numexpr\value{bibcntsyntot}}
\setcounter{bibcntsynjournal}{\numexpr\value{bibcntsyntot}-\value{bibcntsynother}\relax}
%\setcounter{bibcntsynconf}{\numexpr\value{bibcntsynother}-\value{bibcntsynref}\relax}
\setcounter{bibcntsynconf}{\numexpr\value{bibcntsynother}}

%\subsubsection*{Патенты и свидетельства:}
%... свидетельство о регистрации ПО